Od září 2011 budu studovat na vysoké škole.  Budu studovat na ČVUT na fakultě informačních technologie.  Budu studovat informatiku a chtěla bych se někdy stát slavnou, dobrou prográmatorkou.  Když jsem příjela do Prahy v září 2010, chtěla jsem jít na medicinskou fakultu UK, ale pak změnila jsem svůj názor<.>  Jsem jístá, že na vysoké škole budu těžší než teď, protože budu studovat víc předmětů, tyto předměty budou mít složitejší kurz a budu studovat jenom v češtině.  Myslím, je to opravdu těžko.
 
Ještě ne vím, kde a s kým budu bydlet.  Nejdříve bych chtěla bydlet několik měsíců na koleje, protože bych chtěla komunikovat víc s češy, a na koleje budu mít víc informace o univerzitě a fakultě, budu dostávat nějaké novíny dříve.
 
Ale mít vlastní byt je opravdu skvěle.  Chtěla bych bydlet s kamarádkami a už mám několik variántů.
 
Ve volném čase Chci cestovat.  Například o víkendu můžu jezdit do jiných českých měst nebo nejblížších zahraničích měst, jako Dresden.  O prázdninách můžu jezdit do jiných zemí.  Ráda cestuju a opravdu nic víc nepotřebuju,  Možná, procházela bych se se svými kamarády v Praze, chodila bych na koncerty, vístaviště, do divadla.  Mám ráda divadlo a kino<.>
 
Teším se na novýé mošžnosti a nový kamarády.  Já vím, že je to těžko, a jsem moc líná, ale chtěla bych být jednou z nejlepších studentů a mít stáž v nějakých jiných městech a firmach.  Ale bojim se, že nesmůžu zůstat na univerzitě.  Znám mnohých studenty, kteři studovali tady několik roků a pak odešli do Ruska, protože nesmohli udělat skoužky.  Taky mám strach, že změním názor, a nebudu ráda studuju informatiku.  Můj bratranec mi jednou řeknul, že mnoho lidí studují několik let, a pak pochopí že ne-mají rádi svůj předmět.  Je to nejstrašnější věc.
 
Ale doufám, že všechno bude v pořádku.  Veřím, že pokud nemůžu opravdu nic změnit, ne musím o tom přemyšlet.  Tak užívám si součastnou dobu.
